Mijn moeder vaak gesproken over uw goede natuur.
Niet zij, Jane?--niet vaak hebben we van Mr. Frank Churchill?--AH!
Hier is Miss Woodhouse.--Geachte Miss Woodhouse, hoe doe je?--zeer goed ik dank u wel, heel goed.
Deze bespreking is nogal in sprookjes-land!--deze omvorming!--mag geen compliment, ik ken (eyeing Emma meest fijntjes)--dat zou onbeleefd- maar op mijn woord, Miss Woodhouse, u hoeft zich--How do you like Jane's hair?--U bent een rechter.--ze deed het allemaal zelf.
Heel mooi hoe ze haar haren!--nr.
